屌你，點解純茶個臭西會係呢條片出現

連登巴打都未出馬 幾時輪到你代表深水埗

00:20條臭西
狙擊佢班友去晒邊？